# add_service_files() called with unused argiments

![[Pasted image 20220506125645.png]]

Эта ошибка случилась при прохождении туториала РОС на этапе сервер-клиент. Скорее всего проблема была в CMakeLists.txt, но изменив сам файл я долго не перезапускал сервер.

В итоге проблема решилась путем перезапуска сначала сервера, потом клииента.

#Робототехника/ROS #Debug